[向金洲出發] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (85）

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

邊個將個波咁大力扔上街

curry食t?

屌你老母又唔撚開

Cuury又出黎搞事

傻豬curry

可愛球球咁冇力啦玩完

@澤城美雪
小過

冇睇錯係唔小心踢左上去

天又幫龍
球證又幫龍

On9到咁樣吹

速龍強行回血

好慢

屌咁樣吹T

呢球ref 幫撚到出哂面啦
打中波吹foul
掉個波上去又t foul

5分 速龍了結勇士啦

主場雞

如果係踢，吹t 都岩既

見冇人開 我又開咗

On9

嚇親球證

好冇癮

年年final 球證都做9勇士

淫K傷左?

我要勇狗收皮 吹呀

黑哨到

唔好意思開完會睇到最後三分鐘發覺冇咗湯神係咪受左傷

好緊張

有頭髮果個ref係咪好憎勇 ?

finals 最後一分鐘吹球咁既波

球證今場真係太過份喔

係, sprained ankle

黑你老母

幾正氣

冇錯，入左更衣室

yes

湧要派膠派到幾時

Yes

拉傷大脾筋

速龍下場出番多d d.green,雖然依家3分好撚廢,不過至少拉開到space可以打番d正常戰術先,好過依家成日打亂鳩射

NBA都有劇本

邊個踢

D哨一唔係幫勇 佢地就會出黎嘈

佢鳩打係唔關空間事架

上呀 速龍

佛祖心一字馬

發現唔係踢囉

冇掂啦

閃避球

似勇出界

黑勇士講到正常咁

似hi到

睇撚死人咩呢球

咁係點

似冇

又好似有

Hi到喇

西波龍波啦

點睇呀

銀仔：刺激啲先高收視

打箭d雞7到咁 還債

加油龍！

根本兩邊都亂吹
主場係得益少少
但正路係會有主場雞

彈左一小彈

sor 應該係拉傷大脾. 我聽到旁述話sprained ankle

成隊正選得番兩個 表弟仲要啱啱出返嚟

冇hi 到

屌又似有又似冇 想點

冇hi到

Gasol閃避球

覺得係green out

還番個 t 嚟

hi唔到

好似避左

有hi到 有少少變左向

變咗方向喎

正面睇又好似冇 後面睇又好似有

屌你老母都鳩判架啦拿拿林開波啦
扮咩專業睇replay

應該得gasol本人先confirm到

要搵物理學家計下數先得

頭先又聽到hamstring tightness will not return

無hi到囉

啫係foul完curry拋粒波上商得濟係球證前面落 嚇親球證
就T咗

睇到眼殘

小朋友齊打架咩

唔係掛

仲有數講

有郁到
個波轉動唔同左

hi到D手毛

睇閪咩,返正點都係西波龍球權啦

Green3

辣殺黑哨 禾湧然埋今場下場準備大炒泡泡

on9

追到啦

正 有波開

Green

快啦

唔係中手臂咩

DANNY GREEN唔撚到危急關頭都唔撚入

中

cls 盲架喎
好明顯

轉你老母向咩

Ai

二姑

AI

Ai大心臟

Iggy

屌屎線入到咁靚都無用

龍

Gg思咪達

Aiiiiiiiiiiiiiii

大心臟

IGGY

屌你 二姑

AI 3分

FMVP

ai

改變左方向無理由無hi到喎

又係關鍵時刻先入

AI:

Ai救世

AI kill game

無野講

超級大心臟

88

小學雞打波咁 全部撲埋落個波

唔一早foul 先on9

嘩屌 個心應該跳到仆街

5樓咁高
抵T啦
好難唔小心咁高

冇人撲佢

Iggy真係敢射

龍做乜鳩

唔foul green on9啦

竟然係iggy 3

Curry 今年又冇fmvp 了

iggy

GG

屌你老母 ai

依兩球

屌AI

主場班友即刻靜到，幾齊

又出晒黎爭fmvp

Iggy dagger3

fmvp

痴線，明明就黎夾死咖哩，點知會咁

Curry頭先差啲俾人迫甩，又俾livingston救到

Ai 3

Last 5 games 0-11

禾湧輕鬆又然 未驚過

又fmvp

可吹可唔吹啦我覺得就
吹咗都冇得呦

fmvp 2姑2姑

千幾萬抵俾

啲老野咁撚勁既

灣區鉅子
我愛你

fmvp=細ai

呢度咁撚多湧狗嘅

黑哨傷半隊都贏😂

其實 Livingston 應該傳比 Curry？

個下可愛都掂到咁濟

速龍當前fmvp流？

送嗰T刺激收視

curry都係算啦，呢d咪fmvp

前幾年生命石都有份爭下
今年冇了

Kd個傻閪

好波呀

佢吸走晒d人

今年廢過閪

份約用嚟打PO真係好抵用

259

Durant

無kd無klay都輸 龍收皮了

頭先西波龍D good look是但入一球都贏左啦
有一輪仲要kawai rebound 3次先入到

Kd:kawhi做唔到野

屌你老母同我皇者勇鬥？

二姑真係好撚勁

廢cur掟舊炸彈出亂全靠ai生命石執屎

kd

AI 真係無野講

龍死硬
out klay out KD都打到咁
之後三場收得皮

結果兩邊係咁miss到完場

屌你老母臭閪最後一分鐘ref 控場爭D成功

加油喇$ilver

1:1

關鍵時刻都冇人撲iggy，全部追手感

冇259都贏啦

fmvp!

Drake 條傻鳩呢

Ai真mvp

都係個句
龍應入個D唔入

今日唔洗返學？

Kd:上上水先

kd個神態好似樓下捉棋啲阿伯咁

💔

速龍今場戰犯蘿莉真係無走雞

啲湧haters呢

bucks 2:0大把人咁講

收嗲啦

Curry比生命石個下好醫院
覺得會甩

Siakam同FVV一回復水準就收皮

nurse唔係叫foul咩

今年PO Iggy好似攞好多尾彩

勇傷成咁都偷到一場速龍主場
無野好抽啦

一贏波就出晒黎

最尾GREEN條撚屌見到都唔飛一飛埋去

kd行路都好似有問題

二姑夠膽起手個下先好撚野

有佢冇佢都一樣

Fvv生仔buff到期 請增值

curry冇FMVP

讓左場比你算係咁啦屌你老母

好彩生命石
唔係咖哩又柒

好唔開心

咪傻啦 out KD打返舊戰術 out klay打KD IOS 兩個out一定輸

龍 第三節 真係.....

含撚啦泡泡龍 讓你兩個都贏唔到 廢到

無人理佢

一lead返就上晒水

未死哂都有得抽
死哂先還哂債

希望ai可以攞多個fmvp

冇looney 冇kt kd, iggy上場傷 curry手指
龍咁都輸係咪凍過水

但佢個下6犯抽水真係onl9

vvt 39 min

champion到的話似乎Green 拎fmvp機會大d

Curry sad

你啱

MJ好波

仲要主場

三個追手感 放iggy

Bin C唔該

你燈到速龍1:1

佢哋識閪留意呢d咩 邊個入波未英雄囉囉

fvv仲唔快d嗰晚陳完?

Kawhi 都未回復水準

無kd
無klay
Curry讓你兩隻手指
龍垃圾到

全世界都以為佢唔敢起手

今年似廢鳩

好多湧狗上水

Looney Ai Kt Kd都傷

先1:1湧仔打曬飛機 仲話curry係fmvp

今場似係比green限制
good d

次次爭d迫甩就跌左個波去kt / ai度反而空哂，呢d運真係冇野好講

突然醒起 LOONEY傷左?

其實有冇佢都係一樣 守得一招今日比人睇通哂
攻又廢到冇影

佢唔起真係留番秒幾比人絕殺
佢起就算唔入都得番兩3秒要運個波上前場

條撚樣仲激動過全隊龍既球員
龍輸波第一時間就去睇條傻鳩啲反應

係

話Green攞FMVP啲人有冇睇波
冇Curry引走晒啲人佢邊到黎咁多助攻

傷膊頭

無睇 想知點解西琴今場點解攻唔入既

跌？

西波龍咁都拎唔到主場執柒左佢啦

得幾秒唔通仲交咩

湧知kawhi拆唔到包夾
一到緊急關頭一野就夾9佢

KT咁都當無出 25分呀大佬

第一節佢carry左

湧嬴波抽唔到水, 咪抽手感仔拎唔到fmvp囉

你10夠打曬飛機

之前都係同curry一人半場

2016贏就green
今年green 比唔上2016

放小息

咁 Curry 今場事實係表現差

屌你kt lead十幾分第三節尾先傷出
講到今場無份打都贏波

我都睇到R晒頭
明明第4節先傷出 講到讓左KD同KT咁

唔好唔記得龍有主場優勢
湧符碌執一場唔代表啲乜

16罰16中

跌
哦

又係時候討論是否要試出林書豪

呢場黑到咁 西波龍都贏唔到 返去瞓啦

家陣咪冇左囉

撐勇都係罪
今場唔好講黑勇 主場雞都實有喇
仲要勇傷出幾個都贏到

年年final總有1,2場明黑9你勇士

勇狗思維

湧夾既時間同位係世界級教科書式示範

咪係囉 龍迷有乜資格話人

變咗寵物台

今場契仔mccaw都無出 點會出lin頭

但去番金洲嘅
真係會睇到咩叫黑雞地獄

奧巴瑪係現場都做到咁肉酸

勇迷收皮啦
好撚核突 輸波就縮
贏就伸個龜頭出黎

c司去左邊

上場贏咪又係其他人上水
唔止打飛機 追住黎屌又單單打打添
湧而家打下飛機講下fmvp又唔俾?

記得G1有球係4個人追住手感跑

所以守唔到兩場主場其實好危險

勇士咁都贏到冠軍 curry無可能唔係fmvp啦 除非綠人場場大三元 傷埋KT 勇士得番一個進攻點可以拎到20分以上 成個正選得番一個三分手 仲點打

低過26分都當無出過

奇兵你估場場咁勁

上場叫極都唔出黎

我反湧架喎

咁又無咁誇張
第三節已經傷左

raptors 3pts 11-38

呢場龍都係爭啲姐

兩邊都係勝利球迷 不用分那麼細

泡泡狗返屋企含撚啦

你自己當睇唔到咋下FA

反勇好惡
贏波打飛機都唔俾

咁如果結局係咁咪俾數據靚果個攞囉
同有冇睇波冇關

Harden 世界第一

睇完波緊係來睇罵戰

上次唔係已經確認左輸波勇迷都無潛水咩

1:0 自己打飛機
1:1 人地打飛機唔得
惡能到

傻撚左？
唔怪得curry 有咁多haters
就係多得你班盲粉

咁樣就想搶走哂dirty green d 功勞

啦 佢連係唔係龍迷都唔知知

Kd世界第一259

隱形數據

佢寧願第一場冇好過第二場先黎冇
家陣連續兩場作客
一個唔該3-1

第一場贏 西琴

Before game 1: We don’t need KD!
After game 1: We need KD!
After game 2: We don’t need KD!

屌 嬴左都唔打飛機
唔通留番黎煲醋
兩邊都on99

咁當年點解比二姑

賴咗屎咁

Curry fans

做乜鳩

清泉feel

因為佢守lbj?

kt咩傷?

大佬
佛祖心一字馬咁落地

好撚癲
贏波仲多人過打緊個時

仲要作客贏

贏波打飛機好正常 但輸波就潛水

真其實隊隊球迷都係咁架啦

人地贏都唔比打飛機
自己贏又笑人潛水

到你讚4000萬

次次final curry都2個人招呼

公海 = 湧區

而家唔打飛機幾時打

台主咪唔係

人類總是重覆同樣的錯誤.jpg

勇士傷咁多個...
下場邊幾個先發

表弟有狀態龍就難打好多
多一個進攻點又識傳波 有三分射程可以拉你個底出黎 防守就算腳步慢係內線都比到對面壓力

有分球隊post果d唔會囉

勇輸果陣班反勇咪又係上哂水抽水
而家勇贏就唔比人上水
睇下班反勇幾撚柒閪霸道

表弟

kkkkddd......

打飛機幾時都得
但輸就潛, 甚至打緊波都潛就真係誇張啦

個個睇小iggy
佢就好似四眼哥哥咁
個個守curry 點知Livingston 傳俾佢

龍而家調整好左好多 都未止於會輸

反勇有光環
勇狗是原罪

其實2個嘅功勞都係一樣
一個拉空曬d防守 又會做pick俾隊友cut in
一個防守主力
組織2個差唔多 差距就係green控波多過curry

唔講以為係火箭黎

人渣今次又幾中肯

睇緊波咁得閒喺度check邊個係咩迷幾時喺邊度？

就係輸18-0 個run,果段成隊速龍攻防都亂晒
叫兩個timeout都無用

希望二姑唔好退休

乖啦慳番啖氣

足球 輸波唔潛反而比人屌

出黎講兩句啦你班垃圾反勇

老老實實就算今場打緊都少人討論

贏波都唔比上水，叫乜野公海討論區呀

唔buy上哂水呢句
本身好多人都有睇
依家就真係可以用上哂水呢個字啦

龍迷潛水
箭狗猗狗反湧係時候岀動

kt g3未必出到
g4呢

第四節早中段龍打得柒
心急又浪射三分
打穩陣兩分波一早贏左

咁所以咪知咩叫上哂水囉

KAWHI鳩下鳩下都有34分

堆"反湧"又幾多個上水
咪一鳩樣.JPG

知唔知自己講緊乜
而家比湧偷左場主場 個優勢咪去左湧到

唔可以咩都靠可愛.....

16FTs...... 瘋狂剷

因為討論得十個有九個都反湧

我唔想坐喺度睇住隊波輸

輸18-0個rum

屌你都on9
咁你睇得多波, 都認得邊個巴打成日係度啦
到你打完, 自自然然都會知邊堆係忽然上水

第三節真係唔知做緊乜
輸自己

NBA 2018-19 Playoffs 上水討論區

贏波都唔比人打飛機
反湧惡撚到

第三節頭段連輸十幾分，半節入唔到波

你指反勇？
我就兩隊都唔撐既

勇士今年主場都唔係話無敵
仲有希望既

第三節個18-0 真係好傷

睇波下下要玩住討論區睇

邊邊唔係見風上水有風駛盡𢃇
講到自己個邊好撚清高咁

唔好叫Forum 啦不如

啱啊
我已經叫班長摘好唒名
打緊嗰時留言超過五次
場波完咗先可以上嚟講嘢

秘密武器識條鐵

係咪又要做風紀管制人流

唔完全係，表弟嗰段時間表現極好，守到個底

認真問手機睇點樣跳出跳入唔使reload viutv？
覆個wtsapp都唔得

留言多過五次先可以上水

你希望場場大炒啦

但係輸住去人主場個士氣差好遠

關撚事
上哂水呢個字唔啱就唔啱
點解唔屌得, 定係做風紀要做口德壇

望 勇大炒龍 龍大炒勇 仲實際

android冇得分割畫面咩VIU個APP

勇粉最引以為傲既ball movement
除左最重要既除左係CURRY 移動炮台同引包夾外
就係green E個進攻發動機

g3 kt應該都打唔到啦?

勇主場只係輸過俾lou williams

iphone

不得不拜全nba做得最好

當KT出唔到
KD要做救世主G4先出
邊個填到KT嗰廿分

kd可能打到？

沒有龍迷
只有反勇

你睇呢三版
反勇(當住先)的有紗廈, 我, 濟公
就好似二三節已經係度
你點都唔會用上哂水來形容啦

大敗多一場，然後出樓豬

kt今場都無出

湧主場啲氣勢太勁 都叫地獄主場
仲諗住禾龍可以keep到兩場

有啲係刺迷

其實好多 LBJ fans

其實乜鳩上水
一直都係度 屈人潛

冇左廢cur 既話其他人好難有咁多good look
同樣冇廢鳩既話就冇其他人有佢咁既vision 比到

大勝得唔得啫

咁我屌你上水有咩問題

=反湧囉

Ai 三分準過罰球

問題係幾時上水都要你管？
睇完波上水好出奇？

廢鳩點"發動"進攻
你真係當佢吾皇咩
佢除左推快攻D進攻見得人其他

大勝仲出乜鬼

講真呢場都係速龍打得好
就算打得最差既第三節
機會都做到 唔入就係唔入
防守冇咩好挑剔
限制到 Curry 已經好成功
有啲時間唔1集中

以過程黎講
速龍至少比騎士有機會
再者今年冇 KD分分鐘冇埋 Thompson

算啦c令

雖然龍啲後備唔會場場擲到6但起碼佢地粒骰係正常，勇啲後備粒骰有一半都係1
無左淫k下場唔睇好

D防守根本冧撚哂仲冇咩好挑剔

屌你都ON9
咁我屌你又要你管?
我係覺得你地勝利球迷, 贏波先敢上水, 有咩問題

大勝出 咪可以 豪取勇士

唔準湧上水叫咩公海
叫反勇區咪算囉

siu lun4 龍黑到咁都豬

你地成班打波個時無留言超過5吹喎
嗶嗶嗶，岀返去
唔係有位巴打嬲㗎

所以結論都係全靠手感仔吸怪

勇士班撚樣剷底再望住條三分線就應該係咁先
下半場改左呢樣野向入面打

勇贏就笑人上水，勇輸就笑人潛水

見到反勇完場選擇抽評勇迷講嘅野/上水
咁睇黎勇今場表現真係無咩地方好抽

一定要打緊個時有留言先討論得 學到野

得第三節夢遊姐其實
上半場勇士唔過50分喎

給關心drake的人

邊隊贏真係無咩所謂 當然最好勇狗輸
但次次有人話curry打得唔好
一定有人幫佢兜咩俾人夾呀 拉空防守呀 痴撚線

你試下kobe mj lbj呢d打到咁 佢地唔俾人屌撚到落地核?
仲講咩鳩拉空防守呢D鳩野

上半場防守收得快放你三分咁
咁密剷鬼到咩

虎撲d 龍迷話勇今場黑

因為龍打得仲柒

Ching 哂氣啦 唔洗同呢啲人嘈

唔撚明咩邏輯
上水就話係自由, 鍾意贏波上先上
咁點解屌你唔係自由, 我覺得你係贏波先上咪屌
兩個自由唔撚同架?

一冧整個18-0喎大哥
咁咪死囉

第三節撞邪咁 其實好幾球3分都wide open 炒左幾球又唔試中距

G1 Drake: You re trash
G2 Drake: Fuck we are trash bros

無錯，唔係佢會屌你

我想入rotation

鬼啦 第4節啲雞幫到出哂面都仲輸
仲有乜可以講

唔係呀 球證兩邊都亂吹喎 再加少少主場雞

哦，慢慢屌

辛苦drake drake

唔通叫湧要嬴波潛水，輸波先上水咩
抽到無野好抽夾硬搵野嘈

屌 原來勇士無fans post架

KD打到都無咁快入到狀態

我地反勇唔洗你教

一直支持表弟既人 一定會勝利
之前笑鳩表弟既人 尤其係個堆勇
可以返返屋企先

係就係守死外線
但放空好多內線
仲有ball movement 今場真係差太多
勇38fg有34個助攻
相反龍得癬地既一半

龍贏好多2nd chance
搞到最後好close

kd既話 唔敢咁講

一場就牙斬斬

垃圾表弟

你OK就得啦
咪撚俾我見到你又話乜柒管你, 屌你
on lun9唔知點撚樣唔俾你地上水, 18歲以下不得進入?
討論區講野係會被人屌架啦, 未撚上過連登高登?

而家唔串 唔知幾時有得再串

同佢班撚樣講多句都哂9氣啦
成個post得佢地幾個圍威喂就得
勇士贏波上黎講幾句又比佢地話勝利球迷
得啦全連登都知你地好撚得閒24小時mon post
最鍾意睇D人講咩「勇狗又出哂黎」 見親都好撚想笑
咁你下個post不如直接係topic打「勇狗唔比留言」咁啦
都戇撚鳩

咁都有得嘈 香港mola

講定好
勇迷唔配有表弟

game 4

屌你非黑即白
正常人上就上, 潛就潛
點解需要同贏輸掛勾

咁一上水就屌，叫乜playoffs討論區呀

會變咗箭猗刺爆閘post

playoffs討論區(反勇)

curry haters 就係多得E班傻屌
勇所有人既contribution 都係因為curry
真係支那式講法"要不是curry......

勇贏波一定變勇區架啦
其實贏打飛機無乜野
但忽然勇講野真係抽到好盡
龍真係咁廢 咁勇就一早4：0啦

講真 唔係話太擔心

Stephen Curry
5/6 4/11
Kawhi Leonard
9/4 19/10
Draymond Green
8 33/5
Pascal Siakam
8 7/2
Kevin Durant
20 23/5
Klay Thompson
20 23/5

1:1唔使諗，Game4先會出

個犯問題掛 三個三犯
半場應該落左 Order
第三節要避免犯規
放唔開防守

Kd:要收割勝利

輸又上水就比人笑鳩
“輸都上水勇狗真係唔要面”

咪你地幾個所謂NBA POST好撚出名既會員帶動呢種風氣囉屌你老母
又係度扮撚哂野
得啦屌成個nba post都識你司令頭啦好未

未撚驚過

事實就係好多勇狗贏上水輸潛水點解唔笑得
如果d勇狗好似伊勢新九郎盛時巴打咁 贏輸都上水 自然唔會比人笑
而家d勇狗個個都好似贏波先入黎打卡抽下水咁所以先比人笑啫

Ching好型
你打波嗰時好似有留言超過五次
你一定屌得好啱

最尾1on1守咖哩可能仲好

0分0板0助0steal0block，第四節出黎做過D咩

反湧好醒
見湧贏就上一上水引戰
之後就可以令到湧迷反駁
之後自己再潛
冇follow既真係會以為湧迷全面上水

控波 比人夾

而家先game2
點一早4:0
你未來人?

負咩皮啫，vvt 39 min，樓豬1秒都冇

我肯定唔係咁清高喎
你見我贏波活躍幾撚多就知

上兩年game 3就出黎end series

咁啱其他人企到出黎
其實勇士第四節都係捱打

暗黑兵法

KD=harry kane
而家出黎應該會係累輸隊波
我係佢係繼續養傷食花生算

冇呀 報告司令
我係贏左先上水既勇迷
盡情屌我啦
反正我贏左波 俾你發洩下囉

Kay 下場出唔出到?
靠咖哩死梗

想知而家龍迷係邊

Kd: is my turn

有龍區囉好冇

你地屌到龍廢到咁 上場都偷到你勇一場wor

的確換轉kobe mj lbj
如果第四節0分0板0助0steal0block 應該會俾人抽足成年...

果幾條精神病撚屌以為係呢度講得多野就佢地大撚哂
Block撚7哂佢地即刻乾淨好多 起碼睇返啲真係針對返場賽事既野

上次湧對柒箭個陣
已經有條撚樣話 平時常規賽唔見係到討論
家下嬴波就上晒水真係on99
唔比得人上水 開個post自己打飛機
block晒全部慶祝既人囉

下場收皮啦
無 kt kd looney
生命石 feel到半傷 硬上死硬
Game 1 /2 都有返過更衣室

咁都贏到就勁喇

.....拎KD同牙傾比係侮辱=.=....牙傾一人球隊 世界盃CARRY英格蘭
同KD呢D25狗無得比

邊有咁多龍迷
大部份都係Lin迷同反勇

其實勇迷聲勢咁浩大
一個專區都冇真係講唔通

你活唔活躍就另一回事 起碼勇士輸波你唔會潛到地核呢下比其他勇狗更值得尊敬先

其實點解到依家都未有勇區
你地都知點解啦

開左個勇post無人入

入咁多波得1球唔係12碼 咁都叫carry

岩 勇迷都係勝利球迷 因為贏先上水
所以腸迷最好

我就覺得奇怪 其他隊fans post就有人爆閘 好少聽勇post有

連登判官

kawhi下下對住咖哩都唔敢單打 點解?

唔係單單強度問題
漏咁多easy 2明顯係補防紀律問題
紀律呢個問題一季都有只係可以靠積極性補下但今場冇咩
佢今場D問題
其實全部老問題黎攻防都係成日都有
點知一場爆哂出黎

你講緊自己？係咪唔撚笑得勇狗先

公海post=勇區
反勇=爆閘

廢龍大好形勢冇左呢GAME好撚不利
雖然KT收咦
得返廢CUR同廢鳩

去咗寵物台

冇得講 呢啲就係身體質素既分野
注定佢只能做尾彩仔

一次過睇曬nba同mma

反湧要去到屌人無post

諗起早幾日個post討論緊kd入勇慘唔慘 d湧fans都唔知去左邊

下場贏埋 仲可以等多場g5添

湧狗唔洗討論
贏波上水J兩野就得
開湧區只會成浸腥臭味

其實點解冇
小上連登 唔明左好耐

KT拉傷可大可小
Game 3可能出到呢

笑4

之前夠冇沾區
除左台主好似開過下

咁佢唔夠高，唔夠快，而家大隻過以前已經好好多，同埋佢得分唔係靠身體條件創造，技術型球員面對體能貼身防守係會打得唔好，無計架喎

呢啲位真係睇到身體質素ge優勢
CURRY話就話俾幾年前大隻咗
但係一拍埋去HARDEN同PAUL身邊細成個碼

最尾個PLAY睇到佢俾人夾都唔甩波真係有啲運
一夾埋去好似大人同中學生打波咁

台主個時開左個占騎臨時區

一定比人爆閘

一定出唔到，拉得幾勁下
所以G3凍過水

要買黎儲了

無睇場波
咳臣今場打成點
係咪依舊格格不入咁

唔係得一條友話慘咩, 其他人都笑佢on9

打得幾好 保護到個底

原來curry今日病左

真係幾柒

下場香港時間邊日開波？

駛唔駛30隊各一個區
夾晒係一個POST咩都講咪幾好

係唔知點解有啲人係要屌下人哋或者講啲圍威喂ge笑話先開心啫

勇成隊散哂又傷 呢場真心係偷返黎

2015劇本黎了
kd=love 一早收左league
klay=kaiv 打打下決賽收league

落後0-1 反cup2-1 最後2-4 新皇朝球隊 速龍

好似係

係咪又要貼MJ出黎比較

TORONTO — Golden State Warriors All-Star star Klay Thompson, who suffered a hamstring injury in the fourth quarter of the Warriors’ 109-104 Game 2 victory Sunday night, told Yahoo Sports that he expects to be fine.

“No, I don’t see myself missing Game 3,” Thompson told Yahoo Sports.

Thompson led the Warriors with 25 points and carried them in the first half as they evened the NBA Finals against the Toronto Raptors.

“I’ll be fine,” Thompsons told Yahoo Sports. “That was a good win for us tonight.”

CURRY對住咁既防守
都可以比人屌廢，連登仔真係SICK BALL

唔開post: 知咩事啦湧狗
開左post無人討論: 唔係好鐘意打飛機咩 做咩成個post無人
開左post好多人討論: 湧狗又圍內打飛機
你贏晒啦反湧

其實唔係話唔比勇迷上水討論
只係唔想變到忽然勇攞彩區姐
講真 真係有一堆攞完彩就潛

唔似係紀律問題
係部署既問題

要限制 Splash Bros
必定要有一隻底企係比較高既位置等補位
咁你一隻底上左高位
人地傳兩球波你個底一定空

其實好多球 Lowry Kawhi 都有守返入去
只不過次次都差半步
又或者補位個個唔夠高比人硬食

上場人地用少左 Bogut Cousins
今場用多左 籃底優勢就明顯啲

以往騎士都係咁樣守
只不過結果係內外都守唔住
連戰略目的都達唔到

講呢D又引戰 冇意思

下下比人包夾 D人應該冇睇波

其實唔係話唔比反湧上水討論
只係唔想變到反勇攞彩區姐
講真 真係有一堆攞完彩就潛

漏左
廢鳩=lbj
curry=dllm華

你可以選擇ignore佢地 佢地講完就潛 你話佢地都冇意思

好有火

話時話, 佢係行返BENCH個時係咪屌咗人?

ching sick ball

Curry咁廢 唔好夾佢

講到勇狗無屌過人咁？
勇箭個陣 勇狗一車車入箭post睇完
再係公海post屌我地圍爐

連登仔one on one都過唔到人，由細到大都未比人夾過

唔單止勇，每堆人總有d係細路仔黎
何必focus係呢堆人身上比人引戰成功呢

真係有潛？

歷史超巨邊個無俾人夾過
唔講以為得curry會俾人夾好慘

有

你幾時出得啊

係 仲要個個唔係湧迷

Curry太少attack the basket
唔係話引戰
但Kawhi 同樣比人包夾拎34分
就係因為肯多上籃

掉返轉 LBJ KOBE MJ 俾人咁守又打到CURRY咁既數據
一定俾人屌到地底泥

你提起Lin嘅次數多過哂呢度嘅Lin迷

下年去cba

上場23

好開心 我終於由占狗 變左 林狗

都冇foul, 不鳥

咁你要檢討下

我成功幫樓豬將呢個名發揚光大了

可愛金身mode，掂下都吹
球證就開球盲mode，嚇下就T

唔知你up乜鳩
啲咁撚on 9咩5次唔好拉我落水
佢講到明慢慢屌我先覆佢
其實唔多關你事

以佢嘅身型 唔係咁易架葉師傅
仲要無雞
俾你揀都唔會上籃
唔入 無雞 又易傷

curry上場都34分啦

巴打呢十頁睇咗幾多針對返場賽事既野?

想洗走你心裡既麥一輪

啲罵戰悶到

但你係占狗呢個事實冇改變過
而家係占lin狗

今場勇手出番個正常中鋒位
籃底即刻解放左
下年就算無左kd 簽番表弟+好後備
都會好勁

咁kawai同curry 佢地2個打法係完全唔同
curry係比人追到拎波都有困難，一拎波隨時就c&s
kawai係自己call完波準備單打，之後勇先會夾佢
加上curry同kawai個身型都唔同

樓豬已經放棄左呢個名

我真係唔撚明有D撚頭咁執著勇唔開小圈子post
關你撚事? 我鍾意係公海討論唔撚得?
咁一係以後30隊每隊都開一個小圈子post囉
定係你係公海唔撚比勇留言, 一留就屌呀?
樓上仲有個話「咁多勇迷冇post真係講唔過去」
屌你老母都戇鳩, 迷勇就要開小圈子post討論? 你連登咁撚大影響力咁撚惡?
我屋企6件勇士波衫但係冇小圈子post係咪就叫勝利勇忽然勇
你訓撚醒未呀

中肯

咪撚玩
我不嬲唔屌你
你不嬲上開水, we beieve時期撐起
點都唔會屌你

kawhi同佢身體質素差太遠 同埋gsw冇左looney
curry鏟到入到 係對gasol/siakam 太難打喇

Kerr says Steph Curry was dehydrated, feeling a little lightheaded early in the game. Went into the training room and felt better after that. #NBAFinals

對上一個PO打打下dehydrated要返更衣室既好似係鳩比

比人夾左係後備區

就係上場多attack the basket
今場好少見佢入禁區
唔知關唔關佢病左事

應該關事
佢好少第四節係到睇波仲要居然係睇COOK自己打

啲忽然勇唔識權哥你丫麻

唔係阿
你開區無野阿
龍迷自己入面圍喂喂
唔係爆閘咪無咩野

其實上水討論真係無野
上水攞彩 亂屌對手真係會睇到嬲

禾地湧然波唔上水 唔通豬波先上黎比人笑牙=.=

咁易剷就好

龍贏波個日呢到頂盡得三四個勇迷上水 其餘全部偷偷留下負皮就走 今日贏波幾十個勇迷衝出黎搶口問反勇係邊知點解叫你地死返入狗竇未

但佢一開波已經有啲唔舒服
打幾分鐘脫水

我唔明點解勇迷竟然覺得自己咁正義
佢講嗰堆野 我地之前都比班勇狗鬧過

勇=+2gc

屌 係wor 仲未計有班淨係識正負皮

人多咪贏

輸波個日正負皮 贏波個日搶口
真·勇迷

我見叮蝦巴你都好躁
但事實上 今場啲忽然勇又亂屌啲咩呢？

屌人笑佢地湧狗

GAME1 湧狗輸波
又唔撚見你班撚頭咁有正義感維持秩序?

湧迷好惡

你我都覺得無咩野
得閒都見過
你真係好難否認好多忽然湧, 我又唔係話全部湧都係忽然
你阿, 香川阿, 文科阿都無咩

同埋你講得想討論波, 咁有堆湧過來話
MJ wo
"無kd
無klay
Curry讓你兩隻手指
龍垃圾到"
咁你都唔係預討論啦ma?

湧屌完一輪反湧又出黎屌一輪
做乜鳩呀

話時話
呢幾場護士D調整部署真係有D料到

下場隨時又Damian Jones / Jordan Bell 正選

我四件

表弟打得起實用佢

識唔識我有咩所謂我講既都係事實
curry毫無疑問係歷史級超巨
但佢咁既表現 真係可以用俾人包夾呢個理由去彌補咩
都係個句 如果kd mj kobe lbj打到咁
俾人笑足幾年隱形啦
無人會理佢地係咪俾人包夾

相反某d人就問我幾時出得
想講我又唔係lin迷
你咁問又串唔到我 又答唔到我
都唔知有咩用

唔會啦
bogut同表弟分啦時間
不過九成又會第一節2犯是旦一個

真 佢有針對性部署
係第三節一波流贏者
唔係都仆得街

你肯定笑龍嗰班人係湧?

本身你地互片緊我都唔想理你地
我講個句咁多勇迷冇專區
係體育台有大量fans既團體但冇小圈子post其實真係好少見
你係咪唔同意? 咁不如講下仲有冇咩隊有好多球迷但原來冇post既探討下
不過反正就算有人開左你地都唔入架啦
咁咪唯有講句我勇fans係唔鍾意圍爐係你地d特性黎囉
真係難為東鄉巴打

"含撚啦泡泡龍 讓你兩個都贏唔到 廢到"
"MJ好波"
"無kd
無klay
Curry讓你兩隻手指
龍垃圾到"
呢類啦

之後次次打完都會係咁 唔洗上黎

其實今場係見到佢地攞完彩再圍屌司令睇到燥
點解成班變晒受害者咁真係人多就係+2

第三節廢cur把握好啲
就21/20-0 一波
3分唔中，再偷，但上籃又失

Curry鏟入去，龍成隊跟住佢
呢家冇Klay係到，spacing可能更加難拉得開

呢家要睇下Klay傷勢係點
頭先KD更衣室段片見到佢隻腳都仲係limping，我就咁睇覺得就算Game 3出到來都打唔過15分鐘
呢家個情況可能要多用Cook
其實今晚Cook收局都打得唔差，進攻經常做岩決定，不過就係射唔入

佢有D似牙LUE
冇體系但針對性部署真係有一手
但牙LUE俾佢好既一樣就會識屌人
第三節咁既態俾牙LUE河父個D教一早開火屌醒佢地
但護士本來治軍就鬆個類人黎

串到樓豬

其實最主要都係勇狗贏波抽水但係輸波潛水
搞到我地冇仇報

所以curry咪俾人笑足幾年冇fmvp囉
如果唔係curry冇fmvp，kd就一定俾人屌得仲勁啦

同意Curry打得麻麻地

但係上面兩條傻鳩用MJ,Kobe 同LBJ嚟同Curry比
佢哋位置同打法完全唔同，你幾時見MJ,Kobe 同LBJ會好似Curry咁樣打無波

鬼叫佢成日扮風紀點名捉人上水

真心呢啲討論咪幾好
一係講波, 一係講下小小週邊野
我明明小迷14-15,15-16湧

其實大家講左咁耐 LBJ 冇大心臟
關鍵傳球
有冇諗過 Curry 心態其實更差

Curry 打順境波冇問題
領先 2-3 分個陣要佢射球三分殺死比賽冇問題
但 逆境 要佢射個絕殺波反 CUP
印象中少之有少

成日將勇士係團體籃球就合理化
Curry 逆境無能
對其他球員都唔公平

你碌呢一年post
我有點名捉過任何一個人我切柒
我係屌忽然湧, 咁好多人都屌忽然湧啦, 我問題?

禾地+2湧唔會玩小圈子圍爐
要威一定黎公海威

呢度27頁, 你慢慢搵
我點過邊個名係少上水?

佛祖落場個段整情全部MARK佢一個咁款
唔係其他人三分爭氣
一早收左皮LU
啱啱睇到其他話呢場D防守似大學CURRY0分但隊波贏30分個場

第3節kt傷 咪又有反湧拍晒手 咒最好成隊湧傷晒
打和啦好無?

仲有堆係到攞彩
龍有無廢到咁 讓3個/黑哨都輸

今年火箭夠逆境未

唔好咁啦 其實你箭贏果陣咪一樣
都一樣多忽然球迷架喎

手感比人夾就打唔到好波除左係身體條件先天唔夠同級球員好之外，佢打法同無雞都佔好大部分因素。

成隊勇無kd既進攻都建基於手感既吸怪能力，佢一企出場就自動拉闊左空間，之後Green先可以串連，然後其他隊員再不斷pick同走位，創造到啲空位出手，back door/三分，1on1進攻對無kd既勇來講係偏後既選擇來。

手感比人夾，佢選擇衝入去，就會令到中間大塞車，佢剷得入都無用，因為球既流動唔會因爲佢打入去而變得好左，而先天身型就唔好既手感選擇打哂入去，比人夾死既機會仲高，所以佢選擇比人夾都係出面吸怪，係無奈之下既選擇。

佢今日有西書咁強健既身體，或者有哈公子常規賽一半咁多雞，佢應該可以將而家龍剷到變on9仔，但去到最後都係會輸波，因為會打唔起其他人，佢而家咁打對隊波其實係最好

見過講波嘅討論區
真係連登最搞笑
互片多過講波

你開完波無耐就要問下乜乜迷去咗邊，之後一班人就話咩返緊學之類之類，知唔知其實好無聊
不過可能你地覺得好有趣好好笑啦

箭贏有好多咩
箭贏咗都仲係一堆人屌CP3, 同反harden 一分球王喎
反cp3計埋我

大部分隊都有忽然球迷
蜂唔知有無

差仔應該走硬，佢話雀同佢講佢唔係雀嘅first choice

唔講波都算, 嘈有冇上水又真係搞笑咗D

地球聯合軍

雀話約都唔會offer

走同去大腸有咩關係

個罵戰理由好唔知點

要變啦
留差仔既話唔會再有任何突破

呢次AV咪中
場波仲有咩好屌

第一我唔係成日問
第二我真心問湧迷去咗邊
早幾日有人講推唔推到(100)
我先話有一兩場湧箭, 一場5,6個post
我知人人唔係成日追post, 但你俾benefits of doubt我掛, 我問就係黑心?
同埋點解你係咁好笑屌我, 唔係屌覆我個班人
你做咩唔直接出來屌佢地

在利物浦隊奪得今年歐冠冠軍之後，全世界範圍內的利物浦球迷盡情慶祝，其中就包括勇士教頭Steve Kerr。柯爾今天在接受採訪時表示，看到利物浦奪冠讓自己想起勇士隊總冠軍賽的首場失利，很多東西值得反思。

講開又講
你咪避
我呢廿七頁捉咗邊個一名
你講得出負下責任好

今場好簡單ja
Raptors d wild open three 炒撚曬咪輸囉
唔只siakam fvv 連 Kawhi 都炒
輸果5，6分算少啦

屌球證
但球戰啲雞自成一格
好似同兩隊波打緊咁

都要睇米曹既造化

咁先好
好似其他forum扮晒嘢屌下突然球迷都唔得咩

我改捉一group人囉

龍=巴 勇=利

箭贏都多咩 你話艇仲有仲有說服力

見頂

差仔po其實打得最好
但係雀真係要大執

真
差仔去大腸收唔收留?

其實係咪證明打死一條友係冇可能拎冠軍
唔好成日話邊個邊個靠隊友啦，根本好多時就係要隊友幫到手先有得贏

今場龍收局都唔少機會入波追分
FVV好多good look，就係入唔到
Lowry又係派膠

完波互片已經變日常

我一啲都唔介意你屌我
但生安白造講到我有做啲咩咁, 我就好撚介意
得閒想應, 就應埋上面

收

尾段係咁搶進攻板
睇到驚

我無屌你喎 我覺得無聊啫即討果陣都無話過你啦
我係講點解你俾人屌啫

Kerr今場果然都係沿用返Double team可愛既戰術

今場根本就係
Refs vs warriors vs raptors

同埋表弟close out gasol速度奇快
上場一囉波可以諗一秒再三分
今場一囉波淨係可以舉手等人救

完全係對鹿頭兩場嗰隊

Game 2 klay injured
Need kd 啦掛

有一次進攻 連搶2次進攻板 分又差幾分 真係驚

不斷搶到進攻板然後唔入然後又搶板放題

舊年Finals game 3 三分0/9都敢快攻照射追分
對火箭G6第四節大爆發點計

咁嘅傷 真係唔知game4定game 5先出到

咁OK, 咁班人無腦囉
你上面個點
我只會咁應"我知人人唔係成日追post, 但你俾benefits of doubt我掛, 我問就係黑心?"
咁你無謂解釋, 我自己本身都無request想聽咩解釋
你唔好做其中一個咁無腦的人就得

唉我唔清楚呀
鬧鐘冇響起唔到身

但真心幾work
第三節真係分水嶺

我只能說Kawhi真係幾恐怖, 佢依家既iso所浪費既體力,其實比jordan Kobe更高, 我覺得佢未掌握到更有效率慳力既ISO打法
但係都已經撐左咁多場, 機械人既體能真係好堅
nurse唔再設計下戰術俾佢輕鬆ISO , 再要佢不斷由三分線開始打落去
只會不斷發生好似今日臨尾咁, 明顯攰到腳唔到夠力既畫面

weak到

Green入左3分
手感比人夾到傳醫院波
好彩生命石接到
又好彩龍對iggy持放棄態度

睇三四, 可以幫表弟打J
今日睇三四都OK
三四先最見到龍啲open look.....無star真係....

SIM C係時候出山

表弟不嬲撚開細gasol

打湧唔會輕鬆iso到
對面一場傷一件對佢已經係好好彩

個球笑撚到我
二姑全程企係到唔郁然後就空左喇

Kd 尋日連跑步都唔得
唔覺得g3出到

無左kt 側翼防守 g3 輸硬
Curry 又成日手多多犯規
客觀睇唔覺得湧可以點贏

I luv 勇

差仔就算開發左進攻但米曹點都係要波最多個個
對雀黎講佢地一定覺得米曹先係未來
分分鐘轉米曹做假控球後衛配合一個射手
好過差仔同米曹搶波搞到大家都發揮唔到

龍真係唔係冇機會，把握唔到冇野好講

但係我仍然覺得勇來緊會輸一場主場

覺得要打足7場

Agger
今場-6然能左就咁能串
下場得番一個19手感仔點夠龍打
一冇五星呢隊湧is a 粥

下場klay未必出到
kd就算出到都未必100%狀態
下場湧應該窄窄地

講到尾都係睇速龍發揮

通常咁講最尾都會贏

控衛真係冇野好執
咪嘈打控又唔掂
ingles又開始老

下場冇佛祖冇禾杜應該繼續今場尾咁守
咪睇其他人D三分囉

米曹明明真心同conley好夾
唔明點解唔trade

kt話佢出到

3連霸 now or never

其實如果個個底係搶到分就ok
閉在個底係gobear

今場手感Q4 0出手
呢張圖都算代表作黎解釋

份約伏過cp3

望一望張出世紙已經知道冇可能伏過

有三日希望好好休息

最尾放細al 真心on9

問題係拍住佢嘅係進攻99下嘅黑毛
又或者係唔識射波+好貴嘅favors

近年細al clutch 好射得

Btw Melo係咪底薪都冇人簽？
其實季中點解勇士唔要Melo? 依家就有得用

唔clutch都搶唔到FMVP返黎啦

ching sick d ball

防守BYEBYE

其實今日西琴同上一場用法好似唔同左 今日多左post move去打 反而俾green食住 上場就面框一兩步過green仲難守

Conley 30幾M ja ma?

灣岸鉅子狀態按佢投資失利幾多變動

冇防守 慢 進攻回塘
有佢真係一早收得皮

你望下jerebko 生命石呢堆先

上場其實都多post move，不過上場入曬姐

西琴本身都唔係spot up shooter，post move同transition先係佢主力得分既方法

所以我覺得唔可以怪哂差仔無搶分能力
要怪應該怪gm
只係咁多個之中要攞佢黎開刀姐
同埋點trade都無用, gobear真係頂多兩輪

呢2條跑起黎一定快過melo

會然呢份約完＝波縮40M第一年既年紀

箭未必會放比勇

細AI D三分好廢喎....放佢射左全場啦...
放埋呢球好合理...死守外圍同內線...

你偏要勉強？

至少肯定好唔過生命石

Ok駁唔到

你望下今年melo啲jab step先啦
更free flow offense嘅rockets都頂佢唔順
湧會頂得順?

佢根本只係守緊手感仔

今場細家嫂唔掂啦...
上場有三分有籃有底...

同埋好似呢年完
波要頂三年

個下選擇放ai啫
搏佢炒
放咖哩嘅風險太大

因為表弟同bogut出場多番
佢變左冇咁大優勢

其實今場細al射4中2

其他球員手感唔好放就話姐
iggy黎咖wo

大腸係我地唯一希望

印象流
季後賽iggy3分準過常規

係今場之前，由打火箭開始已經10中0，點解唔放？

仲有兩年

我講緊我印象

痴線
緊係身在美國嘅ryo

可以話要upgrade個位最方便+明顯係rubio
搞個4號位又要諗點trade走黑毛
點處理favors份貴約etc

其實真係點trade都冇用
寧願睇呢班人開心打波
最衰係灰熊 公開咗trade rubio
搞到rubio都冇心留

就算俾人double team 都要出手，mamba mentality

唔clutch唔識入波

我屌哂你班湧狗老母

差仔, 好想佢入一次兩輪
上年功臣又傷左無得打
今年無傷又入唔到

個時波叔先講自己行多左一步去守細AI 3分係mistake黎

第五屆手感捉伊因大賽game2

然後

其實一直以黎隊隊都放green同Iguodala射三分...
同埋佢地都少出手......入左根本係bonus黎啦....

不過igu 打clutch 真係好勁

第一年都冇咁癲

favors係想留?

捉伊因有雞
手感拎撚左幾年得分王

表弟係咁E操返少少已經屌打佢

話手感今場打得差既 上場有冇話可愛打得差？

@司令 傾波

表弟的愛

因為呢場呢段連佛祖都冇撚埋吖嘛
咪夢回NCAA年代

其實呢球交俾手感仔都食到啦

成日細AI入完clutch shot就會有人出黎問點解放Iggy，根本場場都係敢樣放

細家嫂真係老化得好快

事後論咪話做咩放iggy

咁可能今場勇限制佢d transition 速龍少咁個得分點好難打

dk 佢係打得好好嘅
不過只係後備中鋒嚟講好貴
冇乜cap簽星

Weak
勇狗都係唔洗番工既廢青

其實如果佢個場入過既話呢
你最好都唔好點放佢喇真係

34啦 你估咁多個34都仲fit咩

呢球其實同對拓...green果球三分一樣...
根本放佢射係合理的...

Warren換favors deal?

金洲戲子呢個名你估流㗎

正確，但都係繼續放佢
季後賽見唔少

可能真係同而家節奏有關，以前34對很多中峰仲大把貨

用jj換

part time唔計

講真隊波咁樣守Curry
全場大把機會Iggy射wide open
戰術set好哂係咁，唔覺得係呢方面來緊會有咩改變

有生意唔計

鳩比好似仲係peak

斷左腳啦34

之後

唔放AI同Green，唔通放兩個歷史級別射手咩

原來KD 有去現場, 但又唔坐後備席係咩玩法

就係退化左頂唔到咁操法咪斷腳囉

最好啦
利申撐龍
但成個第四節睇來都湧好難唔贏
仲要kawhi好似越來越攰，定傷嚴重咗

之後亂刷數據，34peak得吾皇,td,mj

常規時間可以當一個戰略用
但呢D關鍵時刻一俾人入就收皮
咁係咪啱
見仁見智喇

不了

你夾唔到curry 放佢單打
咪火箭咁比人最尾比curry射死

坐係更衣室睇電視機
然後贏咗雙手舉v慶祝

唔講咩 幾欣賞佢得分能力
但係3號位冇咩用

Stockton Malone 都ok但真係唔peak

同埋咁講熊都幾仆街
今年trade brooks明明send咗dillion brooks medical report俾我地，之後唔想trade就同media告狀話我地搞錯先
一年都兩單了咁

根本唔係咩常唔常規賽...
你唔係以為你一友mark得掂curry啊?
做double team就預左放一條友...
揀green或iggy係好合理

me dou no la, jj weak dou

賤種隊，唔想trade都算，仲要屈係對家問題

Green同二姑Cluctch time 命中加25
佢地往往都係比人睇死唔入果下就會入
你睇下二姑啲罰球就知

馬龍好似大約35同37歲MVP個陣算唔算當打

屌
仲要成日amazing dunk

Curry/Klay 1on1 iso同Green/二姑 open look射三分，我諗正常都簡後者掛

我講緊常規時間啊
你頭47分鐘放都得
最後一個PLAY放個大空位出黎
點合理啊大哥
放俾鳩猴射三分都未必合理啦

伊古達拉致命三分 柯瑞：放他空檔不夠尊重

伊古達拉（Andre Iguodala）在面對火箭第六戰三分外線大爆發後，就進入沉寂狀態，甚至西區決賽面對拓荒者，更是出現三分球7投0中的情況，一直到總冠軍賽首戰也是4次出手落空。
然而對曾經贏得決賽MVP的伊古達拉來說，即便外線短暫失靈，但關鍵時刻他仍舊可以扮演致命的角色
在今天總冠軍賽第二戰中，伊古達拉重新找回三分準星，他先是在第三節勇士一波大反擊中投進睽違已久的三分球；最後更在第四節剩下5.9秒之際，把握住45度角三分大空檔，轟進一記石破天驚的三分球，澆熄暴龍反撲的氣燄，也幫助勇士5分險勝，將系列賽扳成1比1平手。
賽後被問到這記關鍵三分球，柯瑞（Stephen Curry）表示：「暴龍整個第四節的防守策略給了我們其他人有可趁之機，我們利用了這樣的機會，在比賽關鍵時刻，放給伊古達拉那樣的空檔是不夠尊重。他之前就投進過類似的關鍵球，他今晚又再次辦到了。」
在缺少杜蘭特（Kevin Durant）、湯普森（Klay Thompson）又提前因傷退場的情況下，身體微恙的柯瑞在第四節可說是面臨暴龍不斷的壓迫夾擊防守，儘管造成勇士長達5分多鐘進攻完全熄火，並且將比分拉近到一球之差。但勇士靠著團隊的運作，仍舊擋下暴龍的追擊。
一項數據顯示，勇士此役下半場的22個進球全都是藉由助攻所拿到分數，全場38個進球中有34次來自於助攻，助攻率高達89.5%。

iggy

正路都會放green同二姑 mark實splash bro啦

@司令
請擇名
呢個計反勇定龍迷？
佢咁樣抽水，勇迷應唔應該回應？
請指示，謝。

KD:交戲交戲

告狀先個下勁撚賤
會唔會就係因為咁
所以季中無人敢trade conley

CURRY：啫係話你班仆街唔駛太尊重我

想當年個老野都有玩過入樽賽

btw 點解無啦啦咁多鬧戰

259 hater version

Before game 1: GSW can win without KD!
After game 1: ...........Fuxk u Curry
After game 2: Yeah...GSW no need KD, Green we love you.

我真係無意要做到咁喎
我會屌囉
我本來就唔覺得互屌有咩問題

就快俾人夾死

我覺得隊波唔太想佢畀人睇到佢隻腳既傷勢

有冇可能會係咁......

下場無Kd kt湧狗等收皮

擇名呢家野就同吉列一樣
你起我一年底，今post 30頁
我擇個一個名我切柒，呢點唔好屈
我係麻麻地鍾意被人屈，明明無做過
其實我從來無意同你駡戰
你jer我做乜鳩

Vanvleet 守curry果陣都幾多手下，最後一個play唔怪得curry傳醫院波，咁落手守法唔傳一定甩，傳咗5050

完場例行公事

係咁架啦
好似你一出聲已經係引戰

季後賽日常

嗱隔離未驚過都話jj weak
tj>jj

想講拓湧完咗都幾和平
龍鹿仲嘈啲

少出聲嘅表示見到靈寶巴成日都係話題人物黎

場波冇懸念呀嘛
定係拓fans唔夠多

太多人睇少AI既3分

@hill 點睇jj
想知jj得返奶

虹虹睇咗jj受傷用緊拐杖單news未

ai 76人打隊個時都有接近20分一場場均
個個年代黎講節奏咁慢算唔錯

露寶❤️靈寶

龍鹿有夫g

搭入到西決仲想點
西決已經超額完成

渣ga

咪又係一堆人屌鳩Lillard double team唔識交波

食蕉呢

真拓迷好似係.........0?

好似捉賊咁捉 一過半場直接三夾

呷醋？

我冇記錯嗰陣佢係算一人球隊。 76人長期包尾

一項數據顯示，勇士此役下半場的22個進球全都是藉由助攻所拿到分數，全場38個進球中有34次來自於助攻，助攻率高達89.5%。

助攻率高達89.5%痴線
其實都側面反映到，冇人能夠clutch time step up iso呢一點，先最後俾人10-0差啲死

我知⋯⋯KD丫麻

屌佢老母，佢已經打完GSW最後一場 躝！

唔係，講緊完場後有冇駡戰
龍鹿都會鬧可愛字母啲雞

未，有冇lin?

你愛咪嘈嗰日再愛返你

帽已戴

Curry：請多尊重我隊友，唔好再夾我

慘

食飯時間睇緊replay

廢鳩呢下旋風腿想做咩

帶隊唔多掂 冇乜大佬格

Report: Ja Morant to have minor knee surgery

灰熊點L算

嗰陣成隊裏面我淨係記得有kk

咁你就唔好屌人點解屌番人轉頭
我就唔信冇反勇/龍迷呢兩場冇咁樣屌過人
既然你覺得互屌冇問題，就唔好老屎忽屌一邊唔屌一邊
唔通上面呢隻又成日上水咩？

完全無問題，幾個星期就好得返嘅野

Lillard double team唔識交波唔掂喎
罵戰mode：屌你老母湧撚組巨頭勝利球迷食屎狗

唔搵了
總之draft combine workout個日
jj包哂腳，渣拐杖咁同Jones傾計
其實就唔大件事
但成年咁睇
有人咪comment
When are we going to have some positive news about jj

今場助攻 勇34 龍17
勇搓到龍轉陀陀

Gambo: Add Lonzo Ball to the list of guys the Suns will not target with the No. 6 pick, Milwaukee pick OK maybe - But no chance the 6th pick.

好似小事

btw 有次食飯見到個人著BKN波衫
我好好奇呢啲波衫可以係邊到買

klay都傷埋下場勇點打

唔係jer你 你知我錯果陣我都有say sorry架
但公平少少好啲，你頭先屌晒所有忽然勇
咁呢隻忽然反勇又屌唔屌先？

季中應該簽返啲單打到即bench返黎用

都仲有4星

少煮？

Trade黑氣啦成日ff Lonzo

之後外線防守應該會直接爆炸 唔知點撚算

Shooting five

利申搵代購多

大腸唔識養點解唔用pick換星以老帶新

依家唔知點算嗰個係龍

vvt下場可能48 min

你都啱
咁我有bias
我憎忽然湧

但我有屌人屌番人轉頭咩，個唔知邊個叫我慢慢屌，咁我咪叫佢之後咪撚再駁，都講咗叫我慢慢屌

但呢啲觀感問題又唔係我一個咁覺得，夜兔，Marcus smart，叮蝦都有出聲
你阿，同意使用，文科我都唔會屌架喎
唔屌忽然龍個邊我同你道個歉，但我真係有bias sorry

即係melo？

唔識交波都唔知M.Leonard last兩場點攞廿鳩幾分

岩呀
多左幾個紅十字添

green 一foul trouble就死梗

Lonzo Ball連sixth pick都唔值有啲估唔到
咁易draft到個lillard咩

係囉，定係其實佢啲衫係香港都好易買

咪嘈下年會好勁

而家有表弟,冇咁慘

佢喺刺個大傷係勞損型，一世都斷唔到尾，得有冇咁損嘅分別
龍贏一定要堅持夾手感

下場真係咁唔好彩冇Kd kt就夾死curry
到時green冇占士上身就玩完了

我明呀 你估我唔憎忽然勇咩
如果唔係忽然勇既話，勇士點會俾人風評咁差先？（得，仲有dirty丫麻）
我都有屌忽然勇架，但你知呢班人完場半個鐘就走既咪忍一忍先囉
每一場邊隊贏波都有忽然球迷架啦，唔通場場都屌咩
大人咪同細路一般見識啦

而家先係1人籃球vs團隊籃球
極致對決

望表弟醒少少唔好下下咁沖動
今場比人吹t個球都唔知佢掉乜撚
唔掉咪好地地
球證吹可能有啲問題 但係佢成日咁多情緒發洩出黎真係比位人入 唉

哦......

講真識買一定買福建，最有taste唔會撞衫

表弟做唔到all switch
最重要係green指揮防守呢隊勇防守先有番咁上下

Official word from Warriors: MRI and CT scan for Kevon Looney tomorrow, MRI for Klay Thompson.

1人籃球Kawhi同占士比仲差幾皮

The Warriors will not practice on Monday, and Thompson will receive around-the-clock treatment leading up to Wednesday’s Game 3 at Oracle Arena in Oakland, Calif.
He’s expected to undergo an MRI on Monday, but the organization is of the belief the injury isn’t serious and expects him to be available Wednesday.
Sources told Yahoo Sports on Friday that there is a chance that Warriors superstar Kevin Durant could return from his calf injury for Game 3, but a Game 4 return is considered more likely.
injury in Game 2, and Andre Iguodala is nursing a minor hamstring injury. Iguodala also left Sunday’s game briefly after running into a hard screen from Marc Gasol.
Looney will undergo an MRI and CT scan Monday.

係curry掉架
唔關表弟事

同埋都老實返
觀感問題唔會轉
好似我年代獌猢蝦蝦霸霸，我如無意外會憎一世
忽然湧比例的確多，講啲野比較廢，比起所謂忽然龍鹿etc，咁當然反湧都唔少

我明你意思，但同時我都如無意外唔會有咩改變，我會盡量記下啲長久湧
除此，都會照屌忽然湧
我可以講多聲sorry, 但呢個logic上嘅錯我唔會改你都唔好再屌我點解唔屌其他忽然，既然我都咁老實講我係biased

looney傷埋 變相要再重用表弟 但表弟會唔會場場都高效率就好難講 但都仲有bogut頂住
green 最起碼都要冇foul trouble+防到可愛

假設得返curry一個start得分點
咁就要祈求cook可以企到出黎

但防守壓力可能就雪上加霜

咁你知呢班人
"完場半個鐘就走"
其實你都知佢地係忽然上水，咁你都屌ma
佢覺得我地老屍忽圍爐咪仲好
實有堆人覺得我地煩唔再入來

yes ar掉到5樓咁高
抵T

真係好撚多傷

佢地個陣成班湧上黎屌我箭 觀感點會改到
依家我地出聲就變左佢地係受害者
真係忍唔到

我表個底太花

一人籃球係east可能行得通
West就未必啦
好似打箭咁大部分都守到波 打都打死你

咁樣去巴結露寶

負評咗

事實證明澳洲同nba真係好大段距離

咁我當然知觀感問題唔會轉
因為我都好不齒忽然球迷
我同你唔同，我會選擇當睇唔到
還掂佢地半個鐘內一定走，無謂幫佢地推post（既然你唔想睇到佢地啲on9野）
所以我睇波期間冇上水，因為我知呢班人都on9既，點講都唔會聽

至於你有bias屌忽然勇⋯⋯我保留屌鳩你既權利

下場係咪kd kt looney都出唔到

我有屌架 成日都屌忽然球迷架啦
呢班波台寄生蟲黎，專係有波打就出黎
唔止玩具架，足波都係一樣完場出黎抽水爆閘
次次都半個鐘架咋

我明呀
沒完沒了 所以迷腸最好 冇勝利球迷

咩2c?

屌，講左好多次kt話佢自己出到
都仲個個一口咬定話下場無kt

睇波期間正常架
依家贏波先上水
所以睇波期間啲對答好正常

見到有勇狗上水 吹奏green真係好好笑

Curry green cousins 是但一個foul trouble已經可以宣布豬咗

啲湧迷忘記咗季中腸贏湧
大家為腸歡呼嘅畫面
又或者塞，又或者東一鹿

仲有湖

sor唔記得垃圾

我湖739嗰季贏過湧

好撚串

拎拐杖打？
mri無事但用唔到力跑唔到出來行行企企咩

我記得第一場regular贏左小牛

今場真係輸球證 勇狗咁撚多雞 點打呀

offseason十年
呢種怨氣你啲溫室刺唔會明

識吹奏一定吹奏我獨贏湧

curry - 手指（比起其他人算小事）
Klay - hamstring （出到都冇晒爆發力，點甩到人c&s）
KD - claf （收左咧架啦）
green
cousins - 四頭肌 （你話佢好番晒我一定唔信）
AI - hamstring（冇klay咁大獲，但34小傷都唔掂）
生命石（成年大小傷都冇好過）
Looney - shoulder（咁樣落地怕佢傷鎖骨）（明明佢季後賽打得好好）

下真係靠green一個帶後備救全家呀？

好笑在於？

Calf

唔好講吹奏green
但起碼值得正面評價
今場klay green cousins 三個都交到貨
不如你講下green今場表現有咩值得好笑？

噢 媽呀 好柒

Michael Beasley

話說Damien jones呢

當值下年撞硬牆

咁鐘意三分，簽返Andrea Bargnani

打爆過ayton

有LBG唔使驚

撞牆=22+7+6
進化=28+8+8

佢原本胸肌斯裂 收左咧架啦
康復進度良好，先俾佢打下playoff
點知冇態到，隻手除左foul人咩都冇用
咁點會出佢

咁多年都無法忘記到佢係knicks最後possession射三分個次

下場Quinn Cook 30分

哦
我唔記得咗佢已經出咗

Chandler 嬲到

係既話會唔會吹奏勇後備好撚勁玩撚晒？

根本成隊打得最好就係佢 打得好咪讚 有咩問題

我唔係勇迷，吹奏做乜

呢下
DAJ囉板唔記得上籃
狼Webster差三分走去dunk
JR G1攻板

應該四大弱智

連罰球都準埋果下神奇

我覺得Ricky Davis 上自己籃搏大三元都好笑

讚勇會俾人屌架
總之四年三champ全部都係-6同靠kd抱團
連登嘅信仰來

狂人馬田最後一秒Turnover俾AK47籃底炒粉

i mean 反勇
下場Quinn Cook 30分既話就一定會話
勇正選五星戰隊 組團可恥
勇後備都咁勁 唔洗打啦

AK47籃底炒粉有啲慘
屌唔落
有下millsap都係咁

“Weren’t talking tonight were ya? With your bum a*s.”

Klay & KD had some words for Drake as they emerged from the locker room to greet their teammates after the Game 2 victory.

Ching 唔好再J我個名

係咪驊哥講，球星識自我調整

呢個真係好正，兩邊都好好笑

唔係囉，role player打起應該歸功教練

仲有Brandon Knight 偷波快攻

上面close game四大弱智
In game一定有Corey Maggette份

有啲難

仲要兩次
鹿活各一

Brandon Knight 真係nba 悲劇人物

[系列賽打成平手] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (86)

post霸